李嘉誠扶植諾獎得主 再暗諷林鄭：今天的領導不可再自我中心

長和系資深顧問李嘉誠近年透過基金會扶植不少科學家，他今早以視像形式出席諾貝爾獎祝賀儀式時，向諾貝爾醫學獎得主的兩名團隊成員贈予同等獎金，並對得獎者期望同儕得到認可的態度表示讚賞，稱無私的本心是最難能可貴的，因 「今天的領導不可再以自我為中心」，似是呼應其「紅顏知己」周凱旋早前評林鄭班子的言論。

又屈黃

我覺得係明諷，唔係暗諷

其實佢唔係話緊林鄭

林鄭，講緊你呀
考第一咁撚垃圾都拎出黎講，我身家年年第一都未撚出聲啦

以為係串維尼

我諗誠哥都難途國安法

逃

信報原文
重點嗰標題就係哩一句

李嘉誠:今天領導不可再以自我為中心

李嘉誠基金會前線好黃

又暗黃

冇錯
人哋有名你叫李嘉誠
眼界點會低到淨係串一件傀儡

地位高到咁明屌你淋病暗屌你习種都唔撚驚啦 誠哥黃就一定唔係 但係最少無講無人性嘅說話

林鄭月娥指香港是以特首為核心向中央負責行政主導體制

唔係女媧補天喇咩?

返d 走丫大佬....
黃左啦你!
今晚坐私人飛機走丫~~

如果誠哥呢類世界級富豪都攪
啲外資即刻走、恒指一定收皮
到時印度米都無錢買啊

明明係習

再出發大聯盤

講緊廢侵

凍結銀行戶口